[突發] google成功研發時光機！！！

google

今次你就正常啲

我個仔一早用過
仲要係我老婆發明